大家覺得邊堆國家垃圾d

中東
東南亞

push

東南亞啦

中東係舊時對人類文明好大貢獻，其實而家都有架

東南亞就比較少，諗得出嘅有高棉帝國

中東都有個以色列 東南亞真係

中國

東南亞

嘩 咁難揀

中國一個殺曬

支蛾泡蛔

中亞